武漢肺炎》彭斯：或在稍後時間頒布宵禁指引

負責全國抗疫工作的副總統彭斯在15日表示，將在16日稍後時間，公布新一輪抗疫措施。當中可能包括頒布實施宵禁、關閉餐廳等指引。彭斯指聯邦政府正與各州政府商討細節。

根據美國國家和地方衛生機構、政府以及美國疾病控制和預防中心（CDC）數據，美國確診個案已突破3000宗，最少有3,485個病例，死亡個案達65人。各地政府已實施措施，包括停課及關閉餐館等商舖，阻止疫情進一步擴大。

支那01

估唔到美國宣布宵禁早過香港

長痛不如短痛，先處理，後追數(要支那賠錢)

講嚴重D
先可以搞支那搞得再重手D

嚴格D好
長痛不如短痛

其實係 good move, d鬼又冇口罩又唔帶, 寧願嚴d好過, 不過一日唔識全民口罩都唔會防到。

彭斯

Push

美國爸爸出手搞掂支那

有機會宵禁姐